財經台可唔可以分個地產台

想揾下啲租屋同買樓呢啲生活野，但入面全部都係股票，#lme

係到問連登仔你不如問個風扇